今日凍到射咗波- -

凍到甘點能樣反工牙

在家睡覺

樓豬失業

畀老細吊左一鑊
問我明知公司矛home office典解都吾反
最衰都係天文台

咪尾
我年薪10m

10m

一百萬唔係好多姐

是

same

10m唔係指十萬咩？

Between: M=Man (萬）

樓上都係數學大師

10w先係十萬